玩膠，終於來了。

佔領過陣
有打邊爐
踢波
搞生日
求婚
影畢業相

好開心，跟住就完了
每次都係果幾招